\documentclass[a4paper, oneside]{scrbook} %One side, pone la numeración a la derehca porque interpreta que imprime a una cara
\input{paquetes}
\input{comandos}
\input{cajas} %Recuadro bonito para las notas
\input{colores}
\input{dibujos}

\graphicspath{
{./imagenes/}
{./imagenes/introduccion/}
{./imagenes/marcoTeorico/}
{./imagenes/firmware/}
{./imagenes/hardware/}
{./imagenes/Resultados/}}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FIGURAS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\figurename}{Fig}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% TABLAS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\tablename}{Tabla.}


\input{portada.tex}
%Añadimos página en blanco
\blankpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% AUTORIZACIONES - AGRADECIMIENTOS Y RESUMEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frontmatter %Numeración romana
\setstylepage{pagsolo} %Estilo de página, sólo numeración
\input{./prologo/autorizaciones.tex}
\input{./prologo/agradecimientos.tex}
\input{./prologo/resumen.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%% ÍNDICE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\dominitoc %Incluir \minitoc justo debajo de cada sección para un miniíndice
\tableofcontents{}
\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%% CUERPO %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter %Volvemos a la numeración normal

\setstylepage{piesolo} %Estilo sólo pie de página
\setstylepage{normal}%Ponemos el estilo a normal
\input{./capitulos/introduccion}	
\newpage 
\input{capitulos/MarcoTeorico}
\newpage
\input{capitulos/Desarrollo}
\newpage
\input{capitulos/Resultados}
\newpage
\input{capitulos/conclusiones}
\newpage


%%%%%%%%%%%%%%%% BIBLIOGRAFÍA %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\setstylepage[]{normal}
%\nocite{*}
\bibliography{
bibliografia/ApplicationNotes, 
bibliografia/DatasheetAndTechnicalDocumentation,
bibliografia/IEEEE,
bibliografia/OtherTFGs,
bibliografia/Others}


%%%%%%%%%%%%%%%%% ACRÓNIMOS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\parskip}{2pt} % Cambiamos el espacio entre párrafos para que no salgan tan separados

% Incluye el listado de acrónimos
\printglossary[type=\acronymtype,title={Lista de Acrónimos y Abreviaturas}]
% Añade el resto de acrónimos si así se desea. Si no elimina el comando siguiente
\glsaddallunused

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ANEXOS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%Anexos
\appendix
\clearpage
\addappheadtotoc
\appendixpage
\input{capitulos/Anexos/Codigos}



\end{document}